M記加價，罷食行動開始

你老味臭，上至有錢下至廢青咁民生嘅食品都同我加幾十次價，港鐵又一撚樣係咁，頹M都係咁，諗返起都火